［文宣］［Winandmac] 意大利專家接受當地報章訪問 再次指責中共做謠 上埋頭版

Twitter原post

賴香港囉柒娥會即刻承認責任兼賠償支那一切實質同精神上嘅損失